九龍灣真係好撚多廢佬8點係到塞住條電梯

真係屌你老母系！
唔撚行就靠右喇
又要企左手邊塞鳩住屌你老未塞鳩住後面成座山咁撚多人

地鐵站都多仆街邊睇電話邊行 阻撚住哂

趕時間就早D出門啦

系你老母

有時啲廢老企正中間 加耍太極咩 仲要到左都慢慢行 死埋一二邊啦

日日番工時間俾廢老撚

屌你老母臭系有乜鳩野問題呀係高登十幾年都係咁講架喇 死番香討喇

準時番工都比佢地搞到遲到

下一班車黎到啲人落車，上上一班車既人都仲未撚掂到條電梯扶手

我都係咁話
勁撚無奈
成撚日想大大聲咁屌前面啲廢佬死快啲
屌你老未！！
咪撚阻住地球轉喇仆街

佢地咪又係唔出聲on99咁對住你妹下妹下
跟住隔離d港豬就會屌返你轉頭 話你恰老人家

啲大愛撚港豬最撚垃圾 落地獄啦屌

仲有啲死廢中, 上車/撘扶手電梯下下都唔排隊...
係最邊邊啲位攝入去, 你企過少少阻住佢咩, 佢又啤鬼住你...
你同佢講排隊啦, 佢就同你講趕時間呀/扮聽唔到, 唔死都冇用

搭地鐵都係啦 初頭扮排隊 架車一埋站就係咁攝攝攝

屌你老母日日如是